召集所有今個winter去韓國exchange既面孔

有無巴絲同我一樣winter會去高麗大學個iwc ( Korea University International Winter Campus) hohoho

佢個orientation 係朝早

有無巴絲同我一樣夜晚先到驚無去orientation識唔到人
不如留個TG照應下

@Fromzerotoherobaby